三萬，thx ！

，

Thanks

Yeah
所有香港警察死全家啦

三萬隻，thx